身邊有無呃飯食同事？

Manager係度就扮忙，特然鍵盤上身，電話重打得快個999，其實就咩都唔識，日日番工好似新人咁，永遠叫佢做野交唔到貨，淨係識擦鞋野就唔識做

呢位同事就係我

邊度都有 so what

點睇呢啲hihi，佢唔做嘢不特止，重會搶功勞

返工咁多年都係呃飯食
錢就收足 力就俾三分一

支持，力係果啲傻仔出

唔鍾意炒我囉，我呢世為人係享樂，打風流工only

至幣識擦鞋，無人炒到佢

打工姐 有得扮咪扮 有野做就做

有啲同事好認真，由其初初出黎做個啲

我

你搶到既話係你本事, 但我眼見通常呢D人爭利益就第一, 投訴都係第一， 但做唔做到野大家其實心底係知，升職就一定無呢d人份， 做得耐呢種人都自己會走
不過老實講，我以前都係咁，但幾年之後發現咁樣做野對自己都唔好， 又學唔到野又無咩前途升職，同期既人就比自己高級又多錢，覺得自己以為自己好醒其實只係oｎ９９浪費人生

你又岩

但做得耐唔多唔小都識啲既

我而家身邊都有呢D同事嫁， 但如果Run得順唔影響我，我唔會理佢嫁
但如果有人唔做野阻住我收工既，我一定公審佢屌到佢反皮。所以要Hｅａ都唔該唔好影響人，否則ｈｅａ唔到幾耐

好多 自己都係 個個回晒塘起到9up

咁勤力又唔會升職加薪 做多幾年你就明

其實邊啲有料邊啲9up，我地識分，可惜勤力個啲就唔識分辦

點同，而家係野都唔識做

永遠出街食早餐午餐下午茶都唔俾錢唔夾錢，食親都話冇帶銀包，公司大食會夾錢就拖好耐先拎現金出嚟出嚟，算唔算呃飯食同事

我囉

same
不過我連扮忙都唔扮下

所有鬼佬鬼婆

個個都有料嫁考試果陣呀麻畢業十幾年個個回塘者

呢啲梗係唔算